嘻嘻⋯⋯斬你老母呀！斬撚死你！屌你老母！！！嘻嘻～

嘻嘻⋯⋯斬！斬！斬！

斬呀！！！！！

斬撚死你呀！

我憎撚死你！點解你唔快啲去死！去死去死去死去死屌你老母你唔死斬冇撚用呀，你快啲死快啲死，我依家斬撚死你！斬死你呀！嘻嘻⋯⋯千千千

我斬！我斬斬斬！

斬你老母！斬撚死你！信唔信？

斬開你幾件！斬死你呀！屌你老母！驚唔驚？

嘻嘻⋯⋯斬呀斬呀⋯⋯嗚嗚⋯⋯

嘻嘻～唔好呀～

唔好斬我呀 求下你放過我
放過我放過我放過

傻撚左?